返工突然想學英文但又累，

其實好想學英文,最閉間公司得中文⋯
放工又累 你地係點樣學英文架？

買一年Netflix 熄字幕/用英sub逐套追

本身咩水平先？

有用？

有用, 慢慢會學到人地個語境 口音同文化

睇TED talk 開英文字幕

無個底用上面個方法=無用
就算用 你一開始係中文字幕 開始了解 -> 轉英文字幕
去到最後先熄字幕 每一句唔明就停低LOOP多幾次

咩程度

如果一開始用中文字幕=用中文個思維去學
唔係仲難咩

唔係叫你成套戲都用中文嘛
特別一個人英文奇差 你叫佢睇英文都已經r哂頭
除非自學方面好強 如果唔係語言都係要慢慢浸
不過我個人建議係同人傾計係最最最快

想學聽說/讀寫多啲？
好唔同